男清潔員對男保全「月下偷桃」 結束還露出燦笑

李姓男子在新竹縣一處社區擔任清潔人員，常躲在社區資源回收室抽菸，去年12月，社區男保全認為李的菸味已經從資源回收室蔓延至大廳，上前規勸，李一氣之下竟衝上前對男保全勒脖，隨後用右手「月下偷桃」，狠抓、撫摸男保全生殖器5秒鐘，還露出燦笑，保全身心受創，報警提告；法官審理時，批李惡性重大，依強制猥褻罪判李有期徒刑8月，不可易科罰金，要李進牢裡反省。

經查，李有多次竊盜紀錄，多次竊取女用內衣或私密物品。他常在社區資源回收室抽菸，由於菸味已經蔓延到社區大廳，民國107年12月10日，男保全發現李在抽菸，就上前規勸。

男保全控訴，他告訴李不能在資源回收室抽菸，這樣大廳會有菸味，李很生氣走進回收室，隨後揮舞手臂大喊「憑什麼管我」，他不予理會，不料李竟衝上前，用左手勾住他的脖子，藉此限制行動，再用右手直接抓住他的生殖器，並撫摸、捏了兩下，時間持續約5秒鐘，讓他感到噁心至極，當下立刻請假回家休息。

但李男卻稱，男保全當時要他別抽菸，態度很差，他告訴男保全「做人不要這樣子，講話就講話」，他沒有與男保全發生拉扯或身體接觸，更沒觸摸男保全下體。

法官勘驗現場監視畫面，發現李確實有和男保全發生拉扯，雙方衝突結束後，李便燦笑、心情愉悅的進入回收室拿拖把繼續工作，與李的供詞明顯有差異。

法官認為，李為圖性慾滿足，罔顧男保全性自主決定權及人性尊嚴，於發生口角之際逞其私欲，無故以手強行勾住告訴人頸部，對男保全進行強制猥褻犯行，導致男保全身心受創，且犯後還一再飾詞否認犯行，應予嚴懲。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!